你最舊既物件係咩?

濕紙巾

自己

一無所有